[我知條野喺邊] 黃大仙男子鎅刀自宮 警員大廈四周尋「斷根」

喺大埔尋根記

自己反省下

找數真漢子